Chung cư Nguyễn Sơn <a href="http://phccomplex.com.vn/">PHC Complex</a> bao gồm 1 tòa chung cư cao 17 tầng:
Tầng hầm: 2 tầng hầm và có 1 bãi đỗ xe tĩnh ở lối xuống hầm.
Tầng 1+2 là trung tâm thương mại bao gồm Gym, spa, nhà trẻ, siêu thị tiện ích.
Tầng 3+4 là văn phòng cho thuê và nhà cộng đồng
Từ tầng 5 đến 17 là căn hộ thương mại cao cấp.
Căn hộ có diện tích từ 51,6m đến 100,4m thiết kế từ 2 đến 3 phòng ngủ đa dạng diện tích đáp ứng mọi nhu cầu của khách hàng để ở hay đẻ đầu tư cho thuê sinh lời rất tốt
Tổng diện tích chung cư hơn 2000m. 
Đường nội khu rộng 5m, vỉa hè 2 bên rộng 2,25m
Nội thất bàn giao khối chung cư: Sàn gỗ, điều hòa, bình nóng lạnh, đầy đủ thiết bị vệ sinh, Tủ bếp, hút mùi, bồn rửa, bếp từ.
Thời gian bàn giao: quý 4/2019.
Giá bán căn hộ từ 33tr/m đến 38tr/m
Các căn hộ tại <a href="http://phccomplex.com.vn/">chung cư Nguyễn Sơn PHC Complex</a> được thiết kế tinh tế đón ánh sáng tự nhiên thoáng mát, thiết kế tối ưu công năng sử dụng. đem đến cho giả chủ một không gian hoàn toàn thư thái ngay giữa chốn phồn hoa tấp lập
Khối liền kề shophouse ở <a href="http://phccomplex.com.vn/">PHC Complex Nguyễn Sơn</a> với tổng số 48 lô được thiết kế 5 tầng bàn giao thô với vị trí vàng trung tâm quận Long Biên với tuyến phố hàng sách tay nổi tiếng vùng trung tâm kinh tế mới của quận kế bên là các hồ lớn cực kỳ thoáng mát. thay đổi hoàn toàn bộ mặt của quận Long Biên với khu hàng không rộng lớn và đang được tiến hành xây dựng khu văn phòng mới.
mọi tri tiết khách hàng vui lòng truy cập trang web chính thức <a href="http://phccomplex.com.vn">phccomplex.com.vn</a> .
